# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# This file is put in the public domain.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Franck Paul <carnet.franck.paul@gmail.com>, 2023
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Dotclear 2 rosetta module\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-14 09:20+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2023-06-14 07:23+0000\n"
"Last-Translator: Franck Paul <carnet.franck.paul@gmail.com>, 2023\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/open-time/teams/109573/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Manage post/page translations"
msgstr "管理帖子/页面的翻译"

msgid "Rosetta"
msgstr "罗塞塔"

msgid "Are you sure to remove this translation?"
msgstr "你确定要删除这个翻译吗？"

msgid "Remove this translation's link"
msgstr "删除该翻译的链接"

msgid "Edit this entry"
msgstr "编辑此条目"

msgid "Page's translations:"
msgstr "页的译文："

msgid "Post's translations:"
msgstr "帖子的译文："

msgid "Attached Translations"
msgstr "附属翻译"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "Entry"
msgstr "入职"

msgid "Attach a translation"
msgstr "附上一份翻译"

msgid "Create a new translation"
msgstr "创建一个新的翻译"

msgid "Create and edit a new translation"
msgstr "创建和编辑一个新的翻译"

msgid "New translation created."
msgstr "创建了新的翻译。"

msgid "Error during new translation creation."
msgstr "在创建新翻译时出错。"

msgid "Error during newly created translation attachment."
msgstr "在新创建的翻译附件中出错。"

msgid "Error during translation attachment."
msgstr "翻译附件时出错。"

msgid "New translation attached."
msgstr "附上新的翻译。"

msgid "Error during removing translation attachment."
msgstr "删除翻译附件时出错。"

msgid "Translation removed."
msgstr "翻译已删除。"

msgid "Posts tranlations"
msgstr "帖子转写"

msgid "Save"
msgstr "拯救"

msgid "Pages tranlations"
msgstr "页面转写"

msgid "Enable posts/pages translations for this blog"
msgstr "启用该博客的帖子/页面翻译"

msgid "Options"
msgstr "选择"

msgid "Automatic posts/pages redirect on browser's language for this blog"
msgstr "本博客根据浏览器的语言自动重定向文章/网页"

msgid "Entry title:"
msgstr "作品名称："

msgid "Entry language:"
msgstr "入境语言："

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Create"
msgstr "创建"

msgid "Entry's translations"
msgstr "作品的翻译"

msgid "Translation(s) of this entry"
msgstr "本条目的翻译"

msgid "Include current entry:"
msgstr "包括当前条目："

msgid "Without its URL"
msgstr "没有它的URL"

msgid "With its URL"
msgstr "其网址为"

msgid "None"
msgstr "无"
